香港政府可以話係毀滅咗我嘅人生

以前我開啲po10個總有3,4個上到熱門
上唔到都至少有幾十至百幾正負皮不等
自從送中之後
我啲po就再冇人理
開極都係得小貓三四隻
正負皮都冇幾個
我覺得我嘅人生再冇目標，再冇希望
我嘅前路可以話係一片漆黑，沒有一絲光芒
亦都搵唔到生存嘅意義
我嘅一生可以話係為正負皮而活著
而香港政府推行依個送中條例
可以話係摧毀咗我嘅一切

抵撚4

快撚D死

Noted with thanks

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

已報警，可以洗定屎忽

香港政府真係害人不淺

認同樓主

自從反送中運動開始之後
我成個腦跛咗
諗唔到膠野開post
我成個人生screw up 咗

連登已死

香港政府殺死咗我

I can't find the right word

Me big fan

唔報爛春袋

報咗爛碌鳩

政府答你都係2014佔中後遺症